痴撚線 以家回鄉證full到仆街 睇黎大家都好愛祖國

今日book 8月6先有

你都係愛國份子

我好愛祖國女

做野唔洗時間咩

？？

琴日整左10年 又可以親近祖國了

你上去睇下就知 全部支那人
由其中旅社嗰間
街市咁

網上籌勁少
你求其一日朝早八點半排隊walk in即日籌咪得

你 = 狗

要啦

我希望中國直接管治香港

唔喺支旅社仲可以喺邊度做

香港都有間

以家

真心想知除咗支旅社外仲有邊度有？

有六個換證中心
係咪咁懶

果6個換證中心咪又係支旅社既

整咩證都full咖la

都唔止淨係回鄉卡

上網睇啦

睇得出香港人好愛國

整BNO 無呢個問題。

因為個個都心連中國

排一年你都要排架啦